唔想無咗呢個朋友而選擇唔一齊

大家有曖昧
而家好似未戀先失咁 好撚難過

其實睇大家想點
睇落你兩個享受完曖昧之後
冷靜落黎諗完發現都唔係太中意
結果咪搵d籍口唔一齊

如果真係好中意好愛
又真係咁想做朋友
有日你會知究竟係朋友定係同你一齊走下去嘅人

一齊左如果發現都係朋友好
兩邊com完 最後會fd過打band

清醒下啦
個啲只不過叫習慣
傻孩子